\beginsong{Yo cantaré al Señor un himno grande}[by={Kairoi}]
\beginchorus \memorize
Yo \[D]canta\[F#m]ré al Se\[G]ñor un himno \[A]grande,
yo \[D]canta\[F#m]ré al Se\[G]ñor una can\[A]ción. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
^Mi alma se engran^dece, 
mi alma ^canta al Se^ñor. \rep{2}
\endverse
\beginverse
Pro^clama mi ^alma
la gran^deza de ^Dios,
se a^legra mi es^píritu
en ^Dios, mi Salva^dor.
\endverse
\beginverse
^ Porque ha mi^rado
^ la humilla^ción de su ^sierva, ^
^ la humilla^ción de su \[D]sierva. \[A]
\endverse
\beginverse
¡Can^tad con^migo, ^ la grandeza de ^Dios!
^¡Todas las na^ciones, ^ alabad al Se^ñor! \[A7]
\endverse
\beginchorus
Yo \[D]canta\[F#m]ré al Se\[G]ñor un himno \[A]grande,
yo \[D]canta\[F#m]ré al Se\[G]ñor una can\[A]ción. \rep{2}
\endchorus
\endsong